係男人就頂硬上 個post故意抹黑媽咪麵，同中共5毛手法一樣!!! 佢要快d 道歉!!!

佢自己連入去睇下篇文都無就抹黑媽咪麵，佢比的圖片連結根本無同一幅圖

大家可以入去睇下先

故意抹黑呢四個字識唔識解?

你有無入過個條link睇過，百度algo 一向有個方法，就算無個幅圖係入面都好，都話有令你click入去搵

麻煩你仔細入去睇下

你肯del post未？